# Fiewer
修士研究で作成中のピアノ演奏の悪癖発見支援ツールです．
過去に撮影した演奏を見比べたり，1音ずつ打鍵シーンを見ることが出来ます．
また，　複数視点から撮影した演奏を同期して再生することや，　ピアノ教師の模範演奏と見比べたりすることも出来ます．

本ツールは，　映像内の全音の打鍵時刻，　および640×360のビデオファイルを入力データとして用いています．
そのため，入力データがなければ，本ツールを利用することはできません．